\documentclass{coopetition}
\usepackage{needspace}
\usepackage{enumitem}
\setlist{nosep}

\begin{document}
	\title{Befehlsausgabe - AAF}
	\titleImage{./images/Operation_HeavyChains_Titelbild.jpeg}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}
	
	\maketitle
	
	\section{Situation}
	
	\subsection{Politische Situation}
	Colonel Akhanteros ist aus seinem Hausarest geflohen. Sein derzeitiger Aufenthaltspunkt ist unbekannt. Wir wissen jedoch, dass er mit der CSAT-Führung in Kontakt steht.
	
	Die CSAT hat uns über ihren Angriff weder informiert noch ein Ultimatum gestellt. Wir müssen daher davon ausgehen, dass ihr Ziel die vollständige Kontrolle über Altis ist.
	
	
	\subsection{Feindkräfte}
	Eine schwere mechanisierte Einheit der iranischen Marineinfanterie ist im Nordwesten der Insel an Land gegangen. Die genaue Position ist uns nicht bekannt, jedoch bieten sich für die Anlandung von Kampfpanzern lediglich die Ammolofibucht und die umliegenden Strände an, da die übrigen Küstenabschnitte zu steil sind. Über Versorgungs- oder Feuerunterstützungskräfte der CSAT ist uns nichts bekannt.
	
	
	\subsection{Freundliche Kräfte}
	Der Flottenverband um die HMS Queen Elizabeth ist auf dem Weg durch die Straße von Gibraltar auf Altis zu, um die CSAT-Invasion zurückzuschlagen. Die Ankunft der britischen Truppen wird jedoch nicht vor Ende der Woche erwartet, sodass wir vorerst alleine zurecht kommen müssen.
	
	\subsection{Eigene Kräfte}
	Wir verfügen über einen Zug und einen Halbzug Leopard-Kampfpanzer, zwei mechanisierte Schützengruppen auf Warrior-IFVs sowie einen Zug Wiesel 2 mit Panzerabwehrlenkwaffen. Diese sind am Militärposten Pyrgos auf 174-131 stationiert.
	
	Weitere Einheiten sind nicht im Einsatzgebiet vorhanden.
	
	\subsection{Zivile Lage}
	Es befinden sich keine Zivilisten im Einsatzgebiet.
	
	\subsection{IED Lage}
	Es werden keine IEDs im Einsatzgebiet erwartet. Auch uns stehen keine Sprengmittel zur Verfügung.
	
	
	\section{Mission}
	
	Unser Primärziel ist es, die Landenge von Telos zu halten und somit das Vorrücken der CSAT auf Pyrgos zu verhindern. Unsere Hauptstadt darf nicht in die Hände von Akhanteros Schergen geraten!
	
	Sekundärziele sind das Halten des Hauptflugplatzes, sodass dieser von unseren NATO-Verbündeten für Nachschub verwendet werden kann, sowie der Ebene um Athira, um den Vormarsch weiterer CSAT-Einheiten in das Gebiet zu erschweren.
	
	
	\section{Administrative}
	
	\subsection{Logistische Versorgung}
	Logistische Versorgung im Feld ist nicht möglich.
	
	In der Militärbasis Pyrgos befinden sich Möglichkeiten zur Versorgung mit Munition. Diese muss von den Manschaften selbst geleistet werden. Außerdem steht in der Basis Treibstoff zur Verfügung.
	
	Jedes Fahrzeug verfügt über eine Ersatzkette, welche von den Manschaften selbst gewechselt werden kann. Weitere Möglichkeiten zur Reparatur bestehen nicht.
	
	
	\section{Command and Signal}
	
	\subsection{Kommunikation}
	Zur Funkkommunikation stehen Funkgeräte des Typs AN/PRC148-JEM und AN/PRC-155 zur Verfügung. Die Zuordnung von Funkfrequenzen obliegt der Missionsführung.
	
	
	\subsection{Durchführung}
	Die genaue Durchführung wird durch die Zugführung vorgegeben.
	
	
	\needspace{6cm}
	\subsection{ORBAT}
	Diese ORBAT ist ein Vorschlag. Wenn erwünscht, darf sie adaptiert werden.
	
	\begin{itemize}
		\item Missionsführung (1x Leopard 2)
		\begin{itemize}
			\item Panzerzug (4x Leopard 2)
			\item Panzerhalbzug (2x Leopard 2)
			\item Mechanisierter Halbzug (2x FV-510 Warrior)
			\begin{itemize}
				\item Mechanisierte Gruppe
				\item Mechanisierte Gruppe
			\end{itemize}
			\item Waffenträgerzug (3x Wiesel 2)
		\end{itemize}
	\end{itemize}
	
	
	\section*{Technische Hinweise}
	\begin{itemize}
		\item Ace Medical Basic mit InstaDeath
		\item Missionsstart (ingame): 1200 Uhr 
		\item Technischer Respawn: Join-in-Progress-Spieler spawnen bei Zeus
		\item Thermal ist deaktiviert 
		\item Sichtweite ist auf 3000 Meter beschränkt 
	\end{itemize}
\end{document}